反正一定有人做，我洗撚做咩！

唔係講緊叫你上街示威同衝，係講緊好簡單的野。
成日講鍵戰鍵戰，一到要做野個時就大部份人笠水

Twitter戰線，Reddit戰線，狙擊CCTVB線，聯署，本地宣傳
有幾多人真係最小有做一樣，好多人一樣都唔做，抱撚住同陳台佳一樣的心態，有心情先啦，有心情先幫手做一次。

成日講200萬人，但連最紅的Twitter戰線參與人數過萬都無
如果200萬人做基數，即係"恆常"打鍵戰的人，連1%都無
先唔講最難的自己發文做文宣，最容易最餵到埋口只係㩒個制的Twitter每日任務都可以得幾百tweet

Twitter戰線需要大家

希望大家本日推下的Twitter : (關十二人)

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

新手使用訂閱推薦_TWITTER
Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸 (急需十萬個訂閱)

攬炒巴團隊

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

HOCC

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

d

災

push

m

海岸絲嗰邊推完到依邊

Push

樓豬咁快就出咗

推推推推推推推推推推推推推推推推

推

好詳細快啲去做

手

Reddit 懶西編

編

w

我估最後會推Twitter的人唔過100

作業樓主點都要搶返1,2次
保返個面子

12正 VS 0負

十二手足何時歸家

唔知，盡你所能

點都做

pudhpush

一齊堅持落去

做野

t

日日都做

PUSH~!

idk

23 vs 0

正經野，反而街客小Ｄ
屌那星

大家估1樓的POST 最後有幾多 Tweet 同 Like

我估得100

大家一齊估下
我分享的有幾個本身得個位數Tweet 同 LIKE
所以睇到有大約有幾多連登仔會推

成全你

有時鍵戰都要9叫咁叫人做，先有Ｄ人做，其實都幾灰下
不過大家盡做，簡唔中miss我覺得無問題，最更要變成習慣

pish

oush

上次6樓，真心覺得你地快到痴撚線

有冇諗過係你弱

竹

我明明先係正常人

內

晚晚堅持出post都唔多正常

我已經變咗習慣

接

其實我咁樣先係正常
反而係部份人可以港豬化返，生活如常先唔正常

我

熱門#15

P

火

tui

女

撈

推推推推推推推推推推推

Pish

慢

你啱我係港豬

幫推埋呢個德國聯署 有哂教學 唔洗5分鐘搞掂 快啲去做

【屌你今次真係有用】德國聯署倒數要人

你日日都有推POST唔算啦
仲要唔止一個

我講緊的係好多返返去食玩訓個班，仲要出黎冷嘲熱諷
怕自己唔做野比人屌，想所有人都放棄個班係最仆街

記得好似3%人恆常做
最後件事就會成功

真，咩都話冇用

一定要推

大家幫幫手啦

又要做和理非，又唔肯和理非應做既野

推 反正一定有人做，我洗撚做咩！ - 分享自 LIHKG 討論區

RT哂
大家一齊做啊

每晚花30 min做鍵戰，其實唔難，呢30 min，非常有意思。用咗Twitter後，認識好多嘢，擴大自己知識圈，已經成為生活一部分。

我覺得，參與鍵戰嘅人唔多，原因如下

1.唔清楚鍵戰威力，睇少鍵戰。
2.唔習慣。
3.懶。

有人會覺得，推嘢冇撚用，但乜都唔做等報應等天收更加冇用。而網絡係人類生活一部分，唔好睇少網世界嘅威力。

唔習慣，咪用到習慣為止。

懶，有時間上fb嗌好嬲有報應，不如去推車。

一齊做

1

李子賢 Li Tsz Yin (30)
張俊富 Cheung Chun Fu (23)
嚴文謙 Yim Man him (22)
喬映瑜 Quinn Moon (33)
黃偉然 Wong Wai Yin (30)
郭子麟 Kok Tsz Lun (19)
張銘裕 Cheung Ming Yu (21)
李宇軒 Li Yu Hin (30)
廖子文 Liu Tsz Man (18)
鄭子豪 Cheng Tsz Ho (18)
鄧棨然 Tang Kai Yin (31)
黃臨福 Hoang Lam Phuc (17)

我地只要食多d黃店 打Twitter 戰線
就可以努力返工 安坐家中光復到香港
就算手足上庭我地都有旁聽師
所以手足方面唔需要擔心 佢地唔孤獨
我建議香港人課金比david 幫我地抗爭
美國遲早一定會過黎幫我地

twitter reddit tvb日日都做緊

推呀屌，Twitter 要人

Twitter 要人

Done

Tui

推推推 唔好比佢沉

Retweet 啦

鍵盤戰線風險係低過街頭戰線，但成效唔會低過

堅持打國際線

PISH